[PS4]二手遊戲買賣區 21 明買明賣 請標明價錢

[PS4]二手遊戲買賣區 明買明賣 請標明價錢

此POST只限PS4

歡迎大家明買明賣
請註明遊戲有沒有連CODE

CODE 唔同GAME唔同用途
例如:
用黎上網 - COD/ BATTLE FIELD/ FIFA
用黎加多幾關 - BIO
用黎加多幾件靚衫 - 無雙

收或者放game
請標明價錢, THX!

Sample

收

人中之龍 中文版------$100

放

人中之龍 日文版------$100

地點
聯絡方式

窮人/窮學生收GAME係呢到係無優惠嫁

買賣雙方 首先
約左人要改一定要出聲
唔改當無變, 好基本禮貌
約左你唔出現, 玩潛水, 死硬
買家都唔係完全零責任去保護自己
出發, 或 當日, 最好都做多一兩步, 打多個電話, 問多一兩句
唔覆真係要小心
不過, 做好自己本份, 上番講 巴打一定支持你

template
會員名 (會員編號 )
事源:
連結:
電話/Email(Optional):

#1001 無人開，我嚟

放Fifa 17
荃灣線

$120

Thanks

賣

Hitman 鐵盒版(英) - $200
Tomb Raider 畫冊版(英) - $200

收工時間 九龍灣/青衣/葵芳/馬灣 交收

收
上古卷軸V：無界天際 中文 $200
persona 5 中文 $280
tg:charlieis

收the last of us 130
tg:

收

Overlooked $120

港島/互夾

已收
收nier $280
無CODE都唔緊要
地點我就你
tg: @siu_ps4

放
Uncharted Collection (冇code) $130
batman arkham knight (冇code) $140

觀塘線/港島線/將軍澳線交收

TG: Phoenix663

收madden NFL 17 $120
有意請pm tg

放
sniper elite 4 $220
uncharted collection $130

西鐵線交收

放 Bitman Arkham knight

$120 將軍澳沿線交收

TG @BitCoinM

放 Batman Arkham knight

$120 將軍澳沿線交收

TG @BitCoinM

西鐵線交收

放
ghost recon限定版 連soundtrack 地圖 $230
lego marvel $140
$350全走

收
古惑狼 $220
gta 5 $200

放PS4

2k17 $140
Fifa17 $140

牛頭角即日交收

賣
HORIZON 地平線$270

收
古惑狼 $200

西鐵 或 旺角優先

中文

放人中極220
或我+30 換人中0/巫師3 年度版

綠/藍線

收
人中 0 中文版
$250

南昌站/紅色線交收

TG:idbfkc

放 2k17

$150

收PS4 VR GAME " FARPOINT"
220$

有意TG

收中文版
NieR 250
東鐵線/大埔交收

問價 絕對絕望少女 槍彈辯駁
tg:

放 Horizon $250

收 古惑狼 $220

TG：LZT_LZT

放

$200

$200

$200

全部PS4 GAME,大埔交易

放

FIFA17 $110

收

古惑狼 $210
MARIO KART DELUXE 2 (請報價)
Bomberman (請報價)

收工時間 觀塘線 TKO線

放 人中之龍六 中文 $160
大埔 黃大仙

收機戰OG, 古惑狼 200$

西鐵線

放尼爾中文 $280

屯天旺交收

收Diablo 3: Ultimate Evil Edition 120
horizon 200
全新手掣 230

tg goodhappybilly

收gta v $200
Tg:tcwing

收
Bloodborne old hunter 140
古惑狼 200

地點互就/港島

放

2k17 $130
The last of us (remastered) $150
全部中文版

睇下有無咩槍game喪屍game換都得

收 Nier 中文版 280

觀塘藍田油塘地鐵/地面交收，觀塘交收290

Tg : Nier280

收
Overcook $120

賣
Ghost recon wildland $190

Tg:Mrooowl

收
Uncharted 4
仁王
請出價

幫你加左價，唔洗多謝我

This is great

放
未開 初音 Project Diva X-HD 中文 $250 (可議

限西鐵線交收
tg: Davor0915

唔該哂

自推

收
GTA 5 (中) $200
觀塘線

Lm

收
閃亂神樂 桃色水戰 $280
觀塘線交收

tg：heronxy

收little big plan 3 $80？
Tg: ps4lu

放
BIO 7 200
LITTLE BIG PLANET3 100
屯元天交收
TG: plum11

隻game 真係咁好玩嗎??
之前 PSN 送我仲以為狗也不屌既game

收人中之龍0
200蚊，屯門西鐵站交收
tg我

放限定watch dog2 $200 （無code有地圖）
Tg@amazingsoc

唔知喎 條女話想玩咪買 難得佢想玩咪買

放
Fifa 16 $50
高達 VS 中文 有code $320

收
Nier 中文 $260
Digimon world 中文 $200
機戰 OG 中文 $200

tg:tradegameps4

西鐵/東涌線

放
bf1 200
watch dog 2 200
屯元天交收
tg james76543

放fifa17 140
tg benhck

放羅拉中文
$250
tg: tw1227

將軍澳線至灣仔交收

收火影4 230

紅線交收
荃灣優先

收
鐵拳7 $250
Gundam Versus 中文版 $260
DriveClub $100

港島線

Tg: ksuka11

推

收 knack 中文版 $80

80應買唔到
買得呢隻game既人都非速食類

收
Bloodborne The Old Hunters Edition $200
Horizon Zero Dawn $200
GTA5 $220

放
機戰V 日文版 $250

TG: Markaz4

收
機戰V 中文 250
火影4 220

唔該巴打 。 因為好少見人賣 搵都搵唔到唔知幾錢

你收果個post下面已經有人放$100啦

細佬我開左個二手遊戲買賣網
有興趣既可以入去Po埋

打攪曬咁多位巴打

勇者鬥惡龍heroes 2 日文換中文，可加錢

tg superstrong

放
GVG 中文 330
GTA V 220
三國志 13 威力加強 中文 300

TG:

放
Uncharted Collection $130

TG @den456

收 Prey 中英文版 250
港島線沿線優先
TG

收
Nier 中文 $260

觀塘綫
tg:

]收 Nier 中文版 280

觀塘藍田油塘地鐵/地面交收，觀塘交收290

Tg : Nier280

收機戰v有code 中文
$320
觀塘黃大仙交收

放
數碼寶貝 網絡偵探 $160

收
Nier 中文 $280

收 battlefield 1 $180

放仁王 220
放Bf1. 180

限東涌 荃灣線

點搵你 tg我

放
鐵拳7 250

綠色線交收

放

Evolve $50
NBA2K15 $50
Diablo $160
Destiny $80
FF $270

冇code

油尖旺佐敦站交收

收gta5 $200
tg:gl1989
寶林至油塘

我一陣加你

放 Fifa 17 120
2K 17 130
人中之龍6 150
Call of Duty Black Ops 120

全收450

港島

收 仁王200
nier 280
全部要中文
西鐵線，地鐵紅，綠線交收

收djmax respect $280
西鐵線

放 Uncharted 4 中文版 $180

馬鐵線交收
tg: chkabc

放dying light 100
鐵拳7 250

Tg: luketoys

收
Nier 中文 $280
persona 5 中文 $280
觀塘綫

tg

PS4

收
the last guardian 中文 $150
進擊巨人 中文 $150

放
戰國無雙4-2 中文 $180
Harry Potter collection $230

西鐵線

收 little big plant3 $100
Overcooked $100
Tg: ps4lu

旺角/港島線交收 順豐到付都得

放 中文Gundam vs 300

油塘交收

收
Uncharted 4 $180

收 Nier 中文版 300

綠色全線交收，觀塘藍田油塘交收310

Tg : Nier280

放

人中之龍6中文版全新 160$

TG : LKH513

有冇巴打知道
火影4 博人傳 鐵盒版要幾錢？

放gvg 中文 300
Tg:

放GUNDAM VERSUS 中文 冇code $300
南港島線/港島線/將軍澳線

放
G genesis 無code - $230
Call of duty advance warfare - $80
GTA (with map) no code - 250

旺角/ 黃大仙 地鐵站交收
Tg :

放 Gundam Versus 日普 冇名人同德天使CODE $340

Tg: SNYCTC307

放
sniper elite 4 $220
uncharted collection $130

西鐵線交收

收
人中0 $200

放
Until dawn $230
刀劍神域 虛空斷章 $200 連鎖匙扣

tg:eunhaxminn

［放］
Killzone 全新 中文 $100
（可換Mighty)

［收]
Mighty No.9 中文 $80
機戰v 中文 $280

屯元天為佳 /順豐

tg:

放
GTA V (有地圖) $220
FIFA 16 $ 50

*可兩隻交換古惑狼

地點再議，互就

請問巫師3年度版同persona 5咩價位倒？

放
ghost recon限定版 連soundtrack 地圖 $230
lego marvel $130
數碼暴龍 next order $220

收
古惑狼 $220

放NBA 2K17
$150
屯天元交收

收p5中文版 280

放
fifa17 $150
緋夜傳奇 中文 $250
觀塘屯門交收
tg:

放
bio 4 英文 $80
BF1 中文 $180
killzone shadowfall 中文 $80
戰國無雙4-II 日文 $120
戰國無雙4 empires 日文 $150

收
Ghost Recon Wildland $150

tg: zakujai

平日葵興/馬鐵恆安站交收
六日/假日地點可議

P5 280左右
witcher3 230左右

唔該手足

收
witcher 3 年度版 230
persona 5 280

東鐵綫/旺角交收

收
witcher 3 年度版 230
persona 5 280

東鐵綫/旺角交收

tg: mancityrobot

收
Nier 中文$300

你收到下年都收唔到

p5 280 你要博人一出post 即搶，就算啲人開價300 都大把人搶

我250 收巫師收到依家皮都未收到

pish

witcher 3 年度咁低應該無咩人放
不過全新25X 都有 (家下好似仲有)

以下全中文

收

人中0、巫師3 年度版
各250

放

人中極
220

藍綠線

係邊有？去買先

你隻人中極 AROUND 200到JAR , 緊係無人放比你

出左冇一個月 全線game鋪賣晒冇貨 原價四百尾 下載版三百尾

唔知你點開依個價收

上個post 講過 阻人搵食 不過比人屌

你隻Until dawn全新未開？
連登收放二手價同樣keep住$80-$100好耐

全新兩舊水都唔洗

巴打你set咁高 日日上黎推post都冇人收架

sorry唔知價上網望到有人放250先出230 一陣改改

其實即係邊？我唔太熟

收
創世小玩家 （中文）$200
Fat princess adventures(中文） $80
意密 價可議

放
nier automata 連code連字仔 中文 $350
彩虹交收

witcher 3 中文年度 2手 $260 有冇人有興趣？

放
GTA V (有地圖) $220 (Hold)
FIFA 16 $ 50

*可兩隻交換古惑狼

地點再議，互就

放metal gear 5 200
ghost recon 230

Mgs5 係咪白金色封面 ？

巴打, 你TG 錯喎
250 得唔得? 260 貴過上面人兄講全新就真係唔多想

收
鐵拳7 $260(有code+$20)
古惑狼 $210
人中0 $230
西鐵線荃灣線交收

tg: ZZZZZGUN

收 Nier 中文版 300

綠色全線交收，觀塘藍田油塘交收310

Tg : Nier280

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

全中文

收
人中0, 巫師年度版
各250

放
人中極
200

上面有位巴打整果個gametrade網見到有人放250蚊年度版喎

請問刺客信條 埃齊歐 合集 中文版
二手而家幾錢到？多謝各位巴打解答

收蘇菲的鍊金工房 中 180
東鐵綫

收 古惑狼
$220

放 Horizon $250

TG：LZT_LZT

收巫師3 年度版 200
Uncharted 4 150
進擊的巨人150
Sleeping dog 2 100
要中文版 旺角 油麻地交收

sold

收羅拉20週年 中文版 $200

TG: mathewwww
地點互就

放

Fifa 16 $50
Fifa 17 $120
Destiny $60

全部無code 屯門/兆康西鐵站

放仁王220
witcher 3 game of the year 250
both 450
另收手掣一個 二手160 全新230
東鐵大學至上水或馬鐵
tg goodhappybilly

放
數碼寶貝 網絡偵探 中文 $180

收ps4

閃亂神樂 桃色水戰 $280
觀塘線交收

tg：hero

收

Overcooked $120

港島/互夾

一手$148師兄
荃灣

上個post唔係好多人屌
話放witcher3 GOTY $250係當人水魚咩

放機戰V $320
有意tg:davechoi

問價
1. Gravity Daze Remastered
2. Gravity Rush 2

放 Fifa 17 120
2K 17 130
人中之龍6 150
Call of Duty Black Ops 3 120

全收450

港島

求地址

放
人中之龍 6 180

收
Bloodborne the old hunters edition 150
Nier: Automata 270

140 有性趣tg我
荃灣線ok

收
三國志13威力加強版 300

tg Nooob12345

收
Bloodborne The Old Hunters Edition $200
Horizon Zero Dawn $200

TG: Markaz4

地皇商場
上次高達好似收起水樽賣個間

放
Dark soul 3 goty 中文版 $300
金鐘交收

340 都買到一手

收

persona 5 300

witcher 3 年度版 240

東鐵綫/旺角交收

收P5 $300

放fifa17 ps4 120$
東鐵線交收 最好上水
無code

收
dq無雙2 中文 250
緋夜中文版200

有冇巴打知二手fallout 4咩價位

收：
機戰V 250
火影4 220
人中6 140

放仁王 中文版 $200

收horizon 中文版 $250

tg: Sixwing

有無人放atelier 菲絲絲 250蚊
Tg: Ps4321

放BIO7
$220

紅綠線

收Dishonored1同2
150

tg: wucfuislove

利申: psn dl版 130蚊

放 battlefield 1 中文 $180

收
sleepingdogs $120
或者我用pes2017中文版換

收ps4

閃亂神樂 桃色水戰 $280
觀塘線交收

tg：heronyx

收gta 5 $200
tg:gl1989
寶林至油糖

收
上古卷軸V：無界天際 中文 $200
persona 5 中文 $280
gundam breaker 3 break edition 中文 $220
tg:charlieis

賣巨人中文 170
大埔/九龍灣交收

點解會咁多人收瞓覺狗2

收

羅拉20週年 中文版 $200

TG: mathewwww
地點互就

放
Gundam Versus 日普 冇Code $330

Tg: GVS330

放
魔女與百騎兵 2 中文有code $240
彩虹交收

放fifa 17 120
tg:benhck

收$170 horizon zero dawn

同隔離登150收nier 無分別

無乜特別game好玩想平平地玩下經典game姐

收龍珠xv2 中文 $200

荃灣線 / 葵青區

收初音project diva x hd
$200

2仲未出喎

未來人

賣海賊無雙3中文版 250

賣巫師3 wild hunt中文版(唔係年度版)，真心唔知價有冇人可以話我知賣到幾錢，或者有意出個價黎睇睇

紅線或尖東或南昌站交易

收
sleeping dogs1&2$120

瞓覺狗2唔係sleeping dog 2 咩

放ps4
人中之龍6 160
Last of us 120
Gundam Versus 中文版 冇code 310

Tg@ hihi_lover

係呀 但係sleeping dog2之前唔係腰斬唔出咩？

收g gen 中文240 pm

Watch dog 2 sleeping dog 2
做乜野

係 可能佢地想收definitive edition 掛

有一刻我都撈亂左

推推推

收火影4 慕留人280

紅線交收
荃灣優先

期貨唔比咩

收p5 $300

綠色紅色線交收

放
RAINBOW SIX SIEGE 中文 $120
DEUS EX MANKIND DIVIDED $110

收fifa17 120
火影4 220

有意tg kenny123456
荃灣線佳

收 horizon 中文版 $250

tg: Sixwing

收 三國志13威力加強版 280
留email thanks

你呢個價收就收喇，不過係收皮姐

放 人中0 中文 250
大圍或沙田交收only

放

Fifa 15 $30
Nba 2k16 $80
龍珠XV $250
火影中文$250 (唔係博留人)

放:
nier $300
horizon $260
人中6 $170
人中極 $170
港島線交收
TG: sai0300

放
sniper elite 4 $220
uncharted collection $130

收
人中0 $230
西鐵線交收

收
Dark soul 3 中文
$180

放
Gundam versus 中文 冇code
$300

火車站交收

收g gen 中文240

收巫師3 年度版 200
Uncharted 4 150
進擊的巨人150
要中文版 旺角 油麻地交收

放 gvg 日版 有 code 340

放
海賊無雙3 日文版 $140
fifa 17 $150

可換one piece burning blood /地球保衛軍4.1/overcooked

港島綫交收
tg:

有單行貨 2年包
盒單新淨少玩

包以下game DL版
kill floot2。ratchet and clank just cause3。 魔界戰記5 戰神3
R6
outlast2 尼爾 自動人刑 豪華版 方根書簡 蘇菲煉金工房
TOZ
Until dawn
奇異人生
植物大戰殭屍2
小小星球3 全部下載曬 一開機即玩 可小議

二手ps4 pro

3980

可議價

tg：applepay99

放
Gundam versus

有code 300
東鐵綫

ps4

lego marvel super heroes 英 $80
watch dog 2 」中英 $140
tomb raider 20周年 中英 $160
sleeping dog definitive edition 中英 $120
仁王 中 $160

另放ps4主機連一手制 pm出價

tg：a22er

呢個先岩

更正
ps4

lego marvel super heroes 英 $70
watch dog 2 」中英 $130
tomb raider 20周年 中英 $170
sleeping dog definitive edition 中英 $120
仁王 中 $200

另放ps4主機連一手制 pm出價

ps4&ps3 for fps hori tac pro 滑鼠鍵盤 $500

更正
ps4

lego marvel super heroes 英 $70
watch dog 2 」中英 $130
tomb raider 20周年 中英 $170
sleeping dog definitive edition 中英 $120
仁王 中 $200

另放ps4主機連一手制 pm出價

ps4&ps3 for fps hori tac pro 滑鼠鍵盤 $500

港島沿線交收

二手 用過兩次 好新淨 $500

收

龍珠xv 2 $280
Nier 中文版 $280

大埔/ 東鐵沿線 / 另議地方交收

收

龍珠xv 2 $280
Nier 中文版 $280

大埔/ 東鐵沿線 / 另議地方

放
Drive club $150
Ghost Recon 中文限定版 with code $200

Sell

FIFA17 $120
冇code
最好馬鞍山 沙田 大圍 交收

仁王早兩日MK見到$240全新

放 gvg 日版 有 code 300

收hitman ＄200

深水埗／南昌站收

放
巨人 200
刀劍神域 虛空幻界 250
watchdog 2 180
ghost reacon 200
Battlefield 1 200

收
ps4手制 200
little big planet 3 100

可議，港島線交收

收古惑狼

$220

收
羅拉20週年 中文版
$200

TG : mathewwww
時間地點互就

sniper elite 4 $220
uncharted collection $130

西鐵線交收

收
人中0 $220

收
persona 5 $300

放
GTA5 $200
Dark Soul 3 $180
觀塘線交收

Tg:

放NBA2K17
$150

放uncharted collection $120

IG:
@den456

賣巨人中文 170
大埔/九龍灣交收
[url]

放
Killzone $100
Fifa 17 $100
The order 1886 $120

TG: GG_time

GTA5 hold 左俾人了

［放］
Killzone 全新 中文 $90
（可換Mighty/其他game)

［收]
Mighty No.9 中文 $80
機戰v 中文 $280

屯元天為佳 /順豐

tg:

收Nier中文版 $280

prefer東鐵沿線

收ps4 gta5 $200
馬鞍山線交收

收Nier日版 $300
元天屯
tg: nierjp

放
中文版:
人中之龍０ 誓約的場所 $250
勇者鬥惡龍 英雄集結1 $120
Bloodborne $70
Rainbow Six Siege $100
Fifa 15+16 $30

西鐵線屯門站交收

tg: hkpplhalo

收 2 隻
Bloodborne the old hunters edition 各150

收古惑狼 $200

TG @GOUDATAKESHI

收中文巨人 $150
綠線

收機戰v 中文 $300

買撚咗 VR
除咗Summer Lesson 仲有咩Game值得買？

收中文版
$200 巫師3年度版
$100 魔法氣泡俄羅斯方塊

屯元天 或 再傾

奶排 3 + VR pass

收古惑狼$220

放GUNDAM VS 中文版連CODE $320

有意PM

tg: lihkgwin

300即買

收

Overcooked 120 （可小議）

港島/互夾

Tg : pangps4

放:nba2k17 $100
fifa17 $100
gta5 $200
gvg中文(有code)$330

tg:bgbg32

收
P5 $300
Witcher 3 年度版 $230
XCom2 $200

東鐵綫交收

Tg：TheMkc

Sell

FIFA17 $100
冇code
最好馬鞍山 沙田 大圍 交收

誠收

緋夜傳奇 中文

$200

可就交收地點

收 火影4 bar
200 可議
地點可就

放uncharted collection 100
荃灣綫交收

收
Titanfall 2 $150
Uncharted collection $80

屯門區/九龍區/北角交收

收g gen 中文250

奶排3 係咪即係生死格鬥？
屌奶 發現 買咗對Move嚟 無咩Game好玩好用

放

機戰V 中文版 無CODE $360

收

街霸 V 中文版/日文版 $200

收
鐵拳7 $260
Gundam Versus 中文版 $280
DriveClub $100

港島線

Tg: ksuka11

收
古惑狼$220
中文 bf1 $150
中文 bf 4 $80
中文 bf hardline $70

放
Fifa. $130
2k17 $130
Bf1 $190

屯元天鐵路站交收

Tg:hey yo

收Nier日版 $300
西鐵線交收
tg: nierjp

放fifa 17 $120
屯門交收

收 sudden strike 4 $300

Thx!

放
NBA2K15 $50
Destiny $50
FF $260
Witcher 3 $200

荃灣線交收

放
gta5 $200
gvg中文(有code)$330

tg:bgbg32

放
Nier中 320
Horizon 270

收(可小議）
Overcooked 120
戰國無雙4-2皇140
火影冇留人 220

Tg:Cwc0302

收
nier:automata 繁中版
$300

馬鐵線/東鐵線交收

收
羅拉二十週年中文版
$200

TG mathewwww

tg左你

收the evil within $150
沙田至旺角

放

海賊無雙3中文版 $220

荃灣線交收

收sniper elite 4 $180
小議 wtsapp 96810795

放

Gundam Versus 中文冇code $280

火車站交收

收巫師3年度版 230

收巫師3年度版 230
東鐵綫/旺角交收

收
討鬼傳2中文 $200
海賊無雙3中文 $200

地鐵紅綠線交收 2隻齊曬可420

收
P5. 290
Uncharted 4. 200

全新星海5 180或換game
Tg chickenkwan

收人中之龍 零 $220
機戰v 中文 $300

［放］
Killzone 全新 中文 $90
（可換Mighty/其他game)

［收]
Mighty No.9 中文 $80
機戰v 中文 $300

屯元天為佳 /順豐

tg:

放
地球防衛軍4.1 $230

紅藍綠線交收

收 overcooked 120

最好屯門/荃灣/堅尼地城

放220

放
batman arkham knight (冇code) $140

觀塘線/港島線/將軍澳線交收

TG: Phoenix663

放 gvg 280 日版 有 code

放
gvg中文(有code)$330

tg:bgbg32

放

Lego starwars 英文版 $200
One piece the burning blood $230
DMC : definitive Edition $120

港島線、天水圍交收

送

Fifa 15 $30
Nba 2k16 $80
火影中文$250 (唔係boruto)

全走平20

收mass effect andromeda 220

屯天元

放
羅拉20週年中文版 $250

可換switch game
tg: tw1227

有冇人巴打收PlayStation $50購物卷? 有3張
Tg me! Thank!!

放 overcooked $150
東鐵線

補充：可加錢換switch game

全新先148

放

噬神者2 $200

收
Rise of tomb raider 中文 $200
Assassin creed syndicate 中文 $170

觀塘綫 將軍澳線 交收

Whatsapp 65371631

$200 deal
有意wtsapp謝

tg me please

賣尼爾日英行貨 $300

係咩 之前買落
唔知依家咩價位

荃灣全新$148 好多貨

$300 收nier中文

prefer東鐵沿線美收

邊間呀巴打

收gta5 ps4 $210
馬鞍山線沙田大圍交收

收 bio7 200；
街霸 200/ 鐵拳250 二收一
最好有齊bio7+ 街霸/鐵拳

放
人中之龍6 170
人中之龍極 200
（兩隻一齊收 340）
尼爾中文有code 310
巨鷹中文 200
閃亂神樂中文 320
重力異想完結中文 200

放
巨人 200
刀劍神域 虛空幻界 250
watchdog 2 180
ghost reacon 200
Battlefield 1 200

收
ps4手制 200
little big planet

可議，港島線交收

放
watchdog 2 中文版 $150
唔該哂

放
bio7 $220
全新biohazard revelation 2 $140
Fifa 16 $40

收

街霸中文版 $200

放

機戰中文版 $360

放工時間旺角交收

$10張PlayStation $50購物卷? 有3張

。

放dragon ball xenoverse 2 $200
Fifa 17 $130
Resident Evil 7: Biohazard $200

荃灣線

放VR+ camera+ 兩枝move全set不散放3300hkd，只用過3次，買咗唔夠10日，有單有盒

放VR game Rush of blood 130hkd

放VR game farpoint連VR專用槍不散放800

紅色線或南昌站交易

放

Lego starwars 英文版 $150
One piece the burning blood $220
DMC : definitive Edition $120

港島線、天水圍交收

放仁王220
收二手手掣190 全新240
tg goodhappybilly

收 metal gear phantom pain /合集
要中文版

$150

收KH1.5+2.5 HD 英文版 $200 可議
港島線/互就
tg:

~[收 中文版]~

機戰V : $280
Nier : $280
伊蘇 8:$300
P5 : $280
以上要中文版有code可加小小
PM 或者 telegram @Leung1234

香港/九龍 市區地鐵交收

收戰國無雙4-II 中文 $180

放the last of us remastered edition(extra content)英文 $100

點解咁耐都冇人賣古惑狼

放 gvg 日版 250 有 code

放

Fifa 16 $50
Fifa 17 $120 (hold)
Destiny $60

全部無code 屯門/兆康西鐵站

新圍/良景減$20

$300 收nier中文

prefer東鐵沿線交收

放 fifa17 $140

旺角交收

收
persona 5 中文 $280
gundam breaker 3 break edition 中文 $220
tg:charlieis

放Gundam Versus 中文版 無code
$280
綠線交易 (可議)

tg: yosorolee

放
人中6 $170
DriveClub $100
地點可議

TG:marjinbu

放
bio 4 英文 $80
killzone shadowfall 中文 $80
戰國無雙4-II 中文 $180
戰國無雙4-II 日文 $120
戰國無雙4 empires 日文 $150

收
Ghost Recon Wildland $150

tg: zakujai

平日葵興/馬鐵恆安站交收
六日/假日地點可議

放
FIFA 15 $20
FIFA 16 $50
FIFA 17 $100
NBA 2k15 $20
NBA 2k16 $50

旺角至金鐘交收

Tg : Cytt1010

因為出面d 人收緊240up
見過有人收260

Push

放
gvg中文(有code)$300

tg:bgbg32

放
古惑狼230

放
緋夜傳奇 中文 $250
tg:

tg唔到你，不如你tg我talle0808

$120 收sleeping dogs 中文版

有冇人放ps4 收二手ps4
Tg: teindesu

綠線交收

收
古惑狼 $230
Last Guardian $150

TG：LZT_LZT

收
古惑狼 $230
GTA $200

放VR+ camera+ 兩枝move全set不散放3300hkd，只用過3次，買咗唔夠10日，有單有盒

放VR game Rush of blood 120hkd

紅色線或南昌站交易

有無人知二手uncharted 4做緊咩價位？

放
Ff15 -----$200

Tg

200內

收Gundam Versus 中文版 $280

紅色/橙色線交收 地點可議

Tg

收tob 中文200
Dq無雙 230

收
nier:automata 繁中版 $300

地點：觀塘線

放p5中文版 $300
旺角/奧運站交收
Tg: Gutinam

放

海賊無雙3日文版 $220

荃灣線交收

收古惑狼230
仁王200
天水圍交易

tg addley

放

2k17 $130
The last of us remastered &150
地點互就

收ps4 slim 星期三全線交收

Tg : teindesu

放
PS4:

MAFIA 3 $100

WATCH DOG 2 $200

THE DIVSION $100

BATTLEFIELD 1 $200

觀塘線交收

收
Ps4

植物大戰殭屍：花園戰爭 2 中文版$110
Battlefield 1 中文版 $170
龍珠xv 2 中文版 $210

放
Fifa17 $120
巫師3 日版 $200
荃灣線交收

放
NBA2K15 $50
Destiny $50
FF 15 中文版 $250
巫師3 中文版$200

荃灣線交收

放
Bf1 $190
2k17 $130
FIFA 17. $130

Tg:hey yo

賣GVG日版. 300 有意留tg

收DARK SOULS 3 年度版 中文
$230
TG tkxxxx

放仁王 210
Bf1 160
荃灣 東涌線 交收

放

bloodbrone old hunter edition中文版 $180

將軍澳綫觀塘綫荃灣綫交收
tg：fatfat619

巴打，search唔到你telegram contact
你add我啦
steam_21

放ggen 中文版280$
Tg:funbbg

加唔到你巴打
加我 thanks

放

機戰V中文 (無CODE) $360
GUNDAM VERSUS (日限, 但無CODE, 不影響特典歌曲) $400

Fifa17 ps store一舊有找

放

FIFA 17

$70

油塘至坑口站交收

收 horizon 中文版 $220
thanks

telegram

放batman 版ps4連手掣 1300
仁王220

收二手ps4 pro行貨連手掣 2400
tg goodhappybilly
東鐵馬鐵交收

睇左幾日都無人放vr game
出面game 鋪都好似無二手vr game賣
其實vr game 係咪得一手？

試下收先
Until Dawn: Rush of Blood $100
Batman: Arkham VR $100
VR world $150

無價參考唔知價

放

海賊無雙3日文版 $200

荃灣線交收

收
古惑狼 $220

收
機戰V 中文版 $280
仁王 $200
小小大星球3 $80

最好沙田區交收 其他地方大家互就

Tg:

因為vr game通常買電子版，出面實體版好多水魚價，所以二手都少d
前排好多vr game都有做過電子版半價，平過實體好多

收
Last of us remastered $100
仁王 $160

TG:

收
海賊無雙3 中文 230

收

the last of us remastered $100
Bloodborne old hunter $150
GTA5 $200
仁王 $200
羅拉20週年版 $200

最好將軍澳線/觀塘線

TG:

放gta 5 $220

大圍交收

收
人中之龍6 $200

放:
尼爾:自動人型中文版 $280

收:
火影博人傳中文版 價錢可議

放VR+ camera+ 兩枝move全set不散放3300hkd，只用過3次，買咗唔夠10日，有單有盒

放VR game Rush of blood 100hkd

紅色線或南昌站交易

收sleeping dogs 中文 $120

放

戰國無雙4 2中文版 $200

屯元天

放

2k15 $40
地球防衛軍4.1 日版 $220

可小議
港島線

push

周街放160 巴打收200？

收 仁王 中文版 200
東涌線交易

Tg: @Kelvinlun0303

賣
Horizon 地平線 中文 $280

聽晚屯門西鐵站交收$270

另收古惑狼$220

收
gundam versus （有code） 280
G gen（有code）250；（無code）220
Horizon zero dawn 230

有意請留TG @on99findme

放 gta5 $220

收

the last of us remastered $120
Bloodborne old hunter $150
GTA5 $200
仁王 $200
羅拉20週年版 $200

將軍澳線/觀塘線
TG: [url]

放
仁王 中文版, $200
機戰V 日版, $300
港島線交易

TG: cyberrkk

收新手掣一隻

PM

收全新Dualshock手掣一隻

收
Driveclub $100
Witcher 3 GOTY $150
Uncharted Collection $100

交收地點再傾

誠收

緋夜傳奇中文版
$220

港島/荃灣線交收

放PS4 Fifa 17 110$
東鐵線交收 最好上水

放
Gvg連Djmax 不散放 550 可少議
沙田 馬鐵交收

收 overcooked $120

收knack $80
西鐵線交收

放人中0+人中6 中文版，$420 不散賣
telegram: newsunn

沙田/馬鞍山交收

收年度ds3中文 230
tg tkxxxx

收 persona5 中文 $300
Tg

放仁王 $200
人中之龍6 $150

西鐵線

tg:southbank

add唔到你，想要仁王

@Jasonw0201

放：
Uncharted 123 中文 $100

收：
Uncharted 4 中文 $150

美孚至九龍塘沿線交收
時間互就

放
Uncharted The Nathan Drake collection 中文 $150
Until Dawn 中文 $120
人中之龍 維新 日文連 彩印中文解說本 $180
Infamous Second Son 中文 $120
Final Fantasy XV 中文 $240

Tg:

放gundam versus 中文版 連code
$300
東鐘線交收

tg:@hugo20031076

放: Gundam Versus 繁中(無CODE) $300

收:仁王(中文) $220
尼亞(中文)$280

港島線,紅色線(至太子) 交收

TG:

收
真田丸$250
重力2 $250
女神異聞錄5 $280
全部要中文版

東鐵綫至荃灣西鐵站交收

收NIER $280

港島/觀塘線交收

tg你

放:

watch dog2 無code
$180

黃大仙至九龍塘

放

Fifa 15 $30
Nba 2k16 $80
火影中文$250 (唔係boruto)

全走平20

放:
人中6 $160
Little Big Planet 3 $120

兩隻一齊收$260
可以換Uncharted 4 / Little Nightmares

油塘交收

TG:

收 無雙蛇魔 中文 170

放 uncharted lost legacy 220

收 uncharted 4 $150

tg: ackyou

收
g gen 中文280 (有CODE)

TG: hellojayhk

放sd generation genesis 中文版 280$
屯元天/西鐵交收
Tg:funbbg

收

the last of us remastered $120
Bloodborne old hunter $150
仁王 $220
羅拉20週年版 $200

將軍澳線/觀塘線
TG:

咁快有人賣

收djmax 280
西鐵線

收
rainbow six siege ＄90

tg wwww767

放機戰v $380

Tg @ttzho

收火影4 博人傳
250

放

蒼藍革命之女武神 中文 $200

交收：西鐵線

TG : AlanCFC

放巨人 200
ghost reacon 200
watchdog2 180
bf1 200
可少議柴灣交收-10

放FF15 220 屯門尖沙咀

放
人中6 $160

收
絕對絕望少女 $160

南港島線/金鐘-銅鑼灣
tg: snowinhk

放仁王$200

放尼爾300大圍交收
Tg:

放

海賊無雙3中文版 $220

荃灣線交收
可換game

放PS4尼爾中文300大圍交收
Tg:

收

Killimg Floor 請出價

tg: alex880183

收 人中6 西鐵線

Tg teindesu

收 uncharted lost legacy

Tg: Torreskobe

收 gundam vs $260

Tg @victorbb
深水埗，旺角，太子 交收

明買明賣

放尼爾中文版 $300
將軍澳線

tg @hkgwi

放
NBA2K15 $50
Destiny $50
FF 15 中文版 $250
Witcher 3 中文版$200
人中之龍6 中文版 $200

荃灣線交收

放 噬神者2 $200

收 羅拉20週年 $170

綠線紫線交收
Whatsapp 65371631

收人中0

放 虹彩六號：圍攻行動 $100
屯天元

頭先比人放飛機 大家小心 連登名：說慌的人

放Guilty fear X $200
收overcooked $100

屯天元附近地方

古惑狼 換 uncharted lost legacy

Tg: boringar

係唔係好少人放GTA5

Guilty fear X ？？

放巨人 180
ghost reacon 180
watchdog2 180
bf1 180
可少議柴灣交收-10

收 GTA 5 $220 / 無雙7+20蚊 換
三國無雙英傑傳 中文版 $150

放 三國無雙7 $200

屯元天交收

TG ID:Bbbbb757

收
仁王 中文版 $200
蘇菲的鍊金工房 $180

東涌/ 東涌線交易

收蘇菲的鍊金工房 180
東鐵綫

放ps4slim $1550
未過保 有盒有單
觀塘綫交收

放

海賊無雙3中文版 $220

可換其他game
荃灣線交收

放巨人中文，有code 有贈品 $180

收

the last of us remastered $120
Bloodborne old hunter $160

將軍澳線/觀塘線
TG:

收 Horizon Zero Dawn $180
rainbow six siege $80

收drive club 120
紅線/屯門交收

收
gravity rush 2 220

tg samchoyjj

收dark soul 3 $150
年度版 $250

屯門交收

Tg: yik419

賣500GB PS4 Slim 6月中購入 冇時間玩 連Gundam Versus中字有code 1900

tg: wearehongkong

Guilty Gear Xrd -REVALATOR-先岩 打錯

放call of duty infinite warfare 中文版$100

放:

人中6 200
極 170
Watchdog 2 180
BF1 180

TG: klsyan

收：
機戰V 250
火影4 200
人中6 150

收 uncharted 4 150
無雙蛇魔 170

中文版

Tg: Windandsea

收
Uncharted 4 (中文）- $160
女神異聞錄 5 (中文）- $270
Horizon Zero Dawn (中文）- $240
SD Gundam G Generation genesis (中文）- $200

Tg: TingL_1024

收人中零 200 唔知價 收著先
放（／加錢換）Horizon 280

Prefer 西鐵線／觀塘線／港島線

收人中0 250
綠藍線

Tg horsejai

綠色封面rev 2？？

收
watch dog 2 $180
gta $200

荃灣線
tg: @hay401

收
仁王 中文版 200
蘇菲的鍊金工房 中文版 180
東涌線交易

Tg: @Kelvinlun0303

已hold

放
Uncharted 4 : the lost legacy (中） $220
The lost of us (中） $150

觀塘站
Tg kk11527060

Uncharted : the lost legacy (中） $220
The lost of us (中） $150

放
人中之龍6 $160
屯元天 / 西鐵線沿線交收
時間地點可再議

收Uncharted 4 : the lost legacy (中） $220

綠紫線交收

tg: cmh17

放
Gundam breaker 3 中文 $200
南昌交收
tg:charlieis

放
人中0+極+6 中文版 不散 $600
FIFA17 $130
Mighty no.9 全新 $100

收
Uncharted The Lost Legacy 中文版 $220

紅線 荃灣至美孚交收
TG:gamestrade

收

watch dog 2 中文 $180
機戰 V中文 $290
Biohazard 7 中文 $210

荔枝角 ~ 深水埗MTR
石硤尾 ~ 九龍灣MTR
以上地鐵交收可加10蚊車馬費

放sd generation genesis 中文版 無code $270
屯元天/西鐵交收

收 uncharted lost legacy

$220

Tg: Torreskobe

荃灣線

收 djmax respect $300
西鐵線

賣 sd gundam g gen 250 中文版
紫色線交收

放
Gundam Versus 日普 冇CODE $280 沙田交收
TG: GVS280

放 無雙 4 中文版 $200

TG: CONFUSEDABOUT

［放］
Killzone 全新 中文 $90
（可換Mighty/其他game)

［收]
Mighty No.9 中文 $80

屯元天為佳 /順豐

tg:

放
人中0+極+6 中文版 不散 $600
FIFA 17 $130
Mighty no.9 全新 $100

收
Uncharted The Lost Legacy 中文版 $220

紅線 荃灣至美孚交收

賣
尼爾 日英版
$270

可即日旺角或西鐵綫

收

緋夜傳奇 $230
東京幻都 $230
伊蘇8 $250

TG@hkgwi

收
初音project diva x hd
$200

收機戰V $250

放刀劍神域 虛空幻界 無code 180

屯天元 西鐘線優先
即日可交易

TG:

西鐵綫

放
GTA5 中文 $220
Watchdog2 中文 $180
For honor 中文 $100
戰國basara真田幸村傳 中文 $150
坑口站交收
Tg:zibra9

收全新ONE PIECE 無限世界 赤紅 Deluxe Edition (中文版)
有無人知邊到有得買

放:

Uncharted Collection $120

TG: den456

放 Fifa 17 120
2K 17 130
人中之龍6 150
Call of Duty Black Ops 3 100

全收450

港島

收
街霸5
$120 綠色線

收ps4 戰地一，gta5
馬鞍山線交收 各200
tg

bf1 tg vennt

tg vennt44
bf1

收driveing club /need for speed
$120
tg vennt44 馬鞍山線

橙紅色

放
gundam vs $250

收
uncharted the lost legacy $220

綠線交收 tg: awlnka

放
gundam breaker 3 日文 $140
for honor $130

紅橙藍線
tg:

收uncharted lost legacy 220
古惑狼 220

tg nickhkg

藍線/九龍灣

放：
Drive Club (Hozion bundle package 無盒）HKD 120

收：
The Last of us remastered HKD 120

Tg:

放
看門狗2
$160
有意 tg@amazingsoc

放全新gundam versus $320
旺角交收

收機戰v中文 $300

收 Horizon 中文版
$270
中環、金鐘、尖沙咀站

TG:

收

羅拉廿週年中文版

$200

TG mathewwww

收
Driveclub $100
Witcher 3 GOTY $150
Uncharted Collection $100

放
The Last of Us Remastered $150

交收地點再傾

放:
人中6 $160

可以換Uncharted 4 / Little Nightmares

油塘站附近交收

TG:

放
人中0+極+6 中文版 不散 $600
Mighty no.9 中文版 全新 $100

收
Uncharted The Lost Legacy 中文版 $220

紅線 荃灣至美孚交收

收hitman $210
屯元天交收

收三國7Empries $200
其實小弟唔知價
有意tg BenbenC

放 虹彩六號：圍攻行動 $100
屯天元

收 djmax respect $300
西鐵線

全新幾時先可以跌破 $300 ??

收uncharted lost legacy 220
放fifa 17 100

tg benhck

放DJ Max $350
銅鑼灣交收平$10

TG:

收左未

你果個ID 我搵唔到 如果未收 ADD我
TG ID Bbbbb757

有無人知邊到有

放仁王 210

巫師年度版150
等巫師4 出先收到

收人中零 240
放（／加錢換）Horizon 260

Prefer 西鐵線／觀塘線／港島線

見買咩反應，減到$320 只限CWB 交收，有意請TG

放watchdog2 $160
Pm

有冇人平放ps4 slim？

推多下

賣
中文bloodborne 普通版$130

收gta v 中文 $180 / bloodborne 加$70換

放uncharted the lost legacy (冇code) $220

放
bio7 $220
全新biohazard revelation 2 $140
Fifa 16 $40
Dark Soul 3 $200

放
巨人 180
bf1 180
watch dog2 180
ghost reacon 200
tg;ps4lihk

放gundam breaker 3日文版 $200

收 無雙蛇魔170
Overwatch 150

中文版

Tg Windandsea

放 the division gold edition代碼 $100

放

海賊無雙3 亞日版 $200

紅色線交收

放Farpoint連槍

$800

粉嶺站

有盒有單，8月頭買仲有保養極新

放
Horizon Zero Dawn (中文）- $250

地鐵紅線，及青衣站交收

放仁王全新未開
230
港島地鐵站交收

放仁王全新未開
$230
港島地鐵站交收

$150

放winning post 8 2017 $320
灣仔交收

Tg: kwc12345

放 the division gold edition代碼 $80

放鐵拳7 230

收人中零 240
放（／加錢換）Horizon 260

Prefer 西鐵線／觀塘線／港島線

]

收
Witcher 3 GOTY $150
Uncharted Collection $100

放
The Last of Us Remastered $150

交收地點再傾

放 hoizon中文版
$280

港島線交收
西灣河交收減$20

tg: LunJai8

放fifa 17 $140
Persona 5 (中文）$300

屯元天西鐵優先

telegram: mornjo

收gta5 中 $200 馬鐵 九龍塘

放
fifa17 $100
Assetto corsa $180

Tg:

放
sniper elite 4 $220
西鐵線交收

tg:

收

PS4人中之龍 極 中文版

$200

放：
Uncharted 123 中文 $100

美孚至九龍塘沿線交收
時間互就

收人中之龍極200

收djmax respect 300
東鐵線 / 大埔區任何地方

放
Uncharted The Lost Legacy
HKD 230

粉嶺上水大埔交收

放 Horizon Zero Dawn中文版 250
將軍澳綫港島綫觀塘綫

師兄tg? 我大埔今晚聽日都可以

會員139042 水清不起花-已轉名為原野個個大鳩頭
我約左佢8月25日3點15分交收，賣家放飛機
大家小心啲佢

對唔住巴打，你覆一覆我得唔得

放
Mighty no.9 中文版 全新 $100

收
Uncharted The Lost Legacy 中文版 $220

紅線交收

希望巴打下次記得較鬧鐘

放
Bf1 $180
Assetto corsa $180

地點可議
Tg:

放
RISE OF THE TOMB RAIDER 中文 250
MAFIA III 中文 200
討鬼傳2 中文 200
UNCHARTED 4 中文 250
FINAL FANTASY XV 中文 250
仁王 250
尼爾 中文 270
HORIZON ZERO DAWN 250
DYING LIGHT 180

價錢可議
交收: 天水圍/元朗

收dark souls 3 $200

收羅拉廿週年 中文版
$200
Tg mathewwww

放
Bf1 $180
2k17 $120
Fifa17 $120

2k+Fifa =210
屯元天西鐵交收

收
Persona 5 $280

荃灣/葵芳交收

放 UFC2 $120
可+80換GTA5 $200收

收伊蘇8 $280

放
Watchdog2 中文 $150
戰國basara真田幸村傳 中文 $150
坑口交收 tg:zibra9

放
Assetto corsa$180/換driveclub

放：
Horizon zero dawn (bundle with Drive Club)
HKD 320
(可分開買）

地點最好葵興芳地鐵站

tg:

收call of duty WWII
中或英
$100 馬鞍山線 九龍塘交收

收
初音project diva x hd $200
刀劍神域 虛空幻界 $200

放機v $380

收
FF15 $220
刀劍神域 虛空幻界 $200

放
The Last of Us Remastered (中) $150

綠色線
Tg: kk11527060

出左？

放m4 converter
可連接g27到PS4
Tg :pandaaa33

收
人中0 中文$240
watchdog2 中文$150
西鐵線交收

tg: ZZZZZGUN

仲要$100

放仁王 210

屯門交易

放witcher 3 game of the year edition $220
東鐵線交收
tg: kl0226

玩緊future 你地識條撚咩

收
g gen 中文280

TG: hellojayhk

收gta 5 中 $200
馬鐵 九龍塘
tg vennt44

我以為出左一排sor

收gt sport $680
新加坡交收

放uncharted the lost legacy 中文版

$220 無code

Telegram : leoon123

賣
gta v 中文 連地圖 $230

可用uncharted lost agency/ 古惑狼 換

西鐵/旺角

放
Ghost Recon 中文限定版 with code $200

Ching 隻GT sport 我有興趣
依家即刻買機票過嚟交收

收三國無雙 英傑傅
Lego series
taken 7

TG hilton2

收三國無雙7 Empries 170 可小議
Tg: BenbenC

放fifa 17 $140
PERSONA 5 中文 $300
屯元天西鐵優先

telegram: mornjo

其他game可議

賣gundam versus
港版冇code 300

Tg:hihi_lover

nier 中文， 你加d 錢換ok？

放 Fifa17 $120
火影終極風暴4$250
數碼暴龍next order中文$230
龍珠xv2中文$200

賣 Fifa17 $120
火影終極風暴4$250
數碼暴龍next order中文$230
龍珠xv2中文$200
Battlefield 1 $200

PM OR
TG:

tg搵唔到你
想買witcher3
@chukjai

賣VR game Rush of blood $100
賣witcher 3中文版 (不是年度版) $150

賣PSVR+camera+move*2 $3300全set不散放

收火影4或鐵拳7 $200 是但收一隻
港鐵紅色線或南昌站交收

賣VR game Rush of blood中文版 $100
賣witcher 3中文版 (不是年度版) $150

賣PSVR+camera+move*2 $3300全set不散放

收火影4或鐵拳7中文版 $200 是但收一隻
港鐵紅色線或南昌站交收

屌唔記得留tg

放
Injustice 2 $250
Dead Rising 2 $40

放

uncharted collection $130
uncharted 4 $200
tomb raider 1 $150
生化危機 啟示2 $150
tearaway $150

屯天/旺角交收

tg:

放fifa 17 $120
PERSONA 5 中文 $300
屯元天西鐵優先

telegram: mornjo

收fifa 17 120
東鐵綫交收
Tg kkk369

收djmax respect 300
西鐵線

加幾多 tg me thx

放Fifa 17 $110
放dragon ball X2 $250

tg you

放Nier 中 300
Horizon 中 280
收rainbow6 100

放fifa17 80$
放gundam verus 中 連code $290
屯元天

收gta5 200

放
driveclub三合一版唔連盒 $100
g gen中文 $280
FIFA17 $110
the last of us remastered $150
觀塘線交收

收uncharted the lost legacy 中文 $200

放
PS VR full set 買咗一個禮拜
$3000
Tg: Leo_LeoNg

今日屯元天 $220

放ff15 230
Rainbow 6 150

收
Uncharted The Lost Legacy 中文版 $220

紅線交收

古惑狼換Uncharted The Lost Legacy

最好就綠線交收

收
horizon zero dawn 230
鑽石山 彩虹

sell

Fifa 15 $20
Nba 2k16 $80
火影中文$250 (唔係boruto)

全走平20

放
加速世界 vs 刀劍神域 - 280

TG: airsky1221

收
G Gen Genesis $230

賣gta5 $230 南港島綫

放
NBA2K15 $50
Destiny $50
FF 15 中文版 $250
人中之龍6 中文版 $180

放Uncharted The Lost Legacy
$230 齊code
旺角/奥運站交收
Tg: Gutinam

[/quote]

收dark soul 3 年度版
$260

Tg:

放人中0+人中6 中文版，$400 不散賣
telegram: newsunn

沙田/馬鞍山交收

放
Gundam versus 中文版 $300
Watch dog 2 中文版 $180

中環、尖沙咀站

TG:

放
fifa17 $100
緋夜傳奇 中文 $250
tg:

放
fifa17 $100

TGID : @hk4424

收
巫師3 年度版
220

收

人中之龍 極 180

港島線 或 南昌/旺角/尖咀

tg: ccdccd2

放

人中之龍 極（中文）$200

Watchdogs2 $200

上水至沙田交收

收機戰v中文 $320

放
Farpoint連鎗 $750
FF15 $220

粉嶺站

放
FIFA 17 $100
Biohazard 7 $200
Ghost Recon $150
One piece Burning Blood $170
粉嶺佳

西鐵屯元天收人中極 $210

放
人中6 120
Uncharted Collection 100
The last of us remastered 150

收
Uncharted 4 180

荃灣至太子交收

Tg:

收nier 280
長沙灣至太子290
tg@chukjai

收nier 280
屯門
tg@madebysmy

放機戰V連匙扣，$350
沙田交收
Tg:ycssam

收

最新tomb raider 中文版

葵芳mtr better

tg @ivanyuu

放
火影忍者 終極風暴 boruto
code未用
$280

收
人中之龍 極 中文版 $180

tg: sss_hh

放
古惑狼 $200
bio7 $200

放
NBA2k17 $120

Sony 網上商店328全新，仲收乜鬼

放Drive Club Limited Edition 連code $120

收Fifa 17 $50

放 Nier $280
tg StevieGHKG

放 uncharted collection 110
長沙灣100
tg@chukjai

放
電擊文庫 fighting climax $230
刀劍神域x加速世界 中文版 $280

TG: airsky1221

放
人中6 $160

可以加錢換其他GAME

油塘站附近交收

TG:

Up

放
電擊文庫 fighting climax ignition (港行) $230
刀劍神域x加速世界 中文版 $280

TG: airsky1221

收
Persona 5 $280
機戰V $300

荃灣/葵芳

賣Fifa17 $120
火影終極風暴4$250
數碼暴龍next order中文$230
龍珠xv2中文$200
Battlefield 1 中文$200

收

Uncharted 4 180
The last of us 180
要全中文

wish

差十零廿蚊就提人姐
做咩啫你

收gta v 中文 $200
Tg:tcwing

你算啦
150 巫師你只可以收到非年度版

賣fifa 17 $120
屯元天
Tg: mornjo

放 gundam vs 連code 290
放 fifa 2017 連code 100
放 division 連code 80
限屯元天

收
Uncharted The Lost Legacy 中文版 $220

地點互就
tg:

收 GTAV 200

藍田至九龍塘附近

放機戰V中文 300 柴灣至太古 tg:

放nier 中文 $300
diablo 3 ROS $160
witch 3 年度版 只開盒玩過一次 $240
Dirt 4 $200
BF1 $180

東鐵線至觀塘線交收
多買多平 換game 優先
想要GTA V， dirt rally

放

人中之龍6 繁體中文板
$160

東鐵線,荃灣線,觀塘線可交收
東鐵線平$10 ($150)

TG:

收 FF12 240

放Fifa 15 $30
Fifa 16 $50
Fifa 17 $120
Last of us remastered $150
Watchdog 英文版 $80

屯元天交收優先
TG:

放uncharted the lost legacy 中文版 $220

無code

Telegram : leoon123

放GUNDAM VERSUS 中文 冇code $270
南港島線/港島線/將軍澳線

放FIFA 14
Destiny

你開價

油塘交收

Tg lfcoyi

放
Uncharted The Nathan Drake collection 中文 $130
Until Dawn 中文 $120
Infamous Second Son 中文 $110

收
人中龍維新 $100

Tg:

放
Horizon 中文 $260

Tg: